====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Strate par strate , parmi toutes les hypothèses de transformation envisageables , nous élaborons les processus de choix .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

